有冇真正所謂公屋富戶黎傾下生活過成點

28歲 搵緊54k 未計bonus 一大畢業
住緊大房 人均200呎 24歲開始唔駛依靠公共交通工具 揸60萬新車出入
未敢買樓 驚負資產 唔想有負擔
享受現在買野食野唔駛點睇價錢
但始終住公屋都係柒 從來唔敢同其他人講
買樓念頭都係源自唔想比人白眼 多過改善生活水準
想養狗 但公屋唔比
食女方面全冇問題 大部分都覺得我係潛力股
多數去真酒店爆房或女方屋企

真正嘅公屋富戶啲有足夠嘅錢買樓又唔買喎
利申 公屋窮撚

我講得衰
我意思係真實case唔係吹水post

回返你 夠唔夠錢都係睇你買幾錢既樓 用唔用新樓二按 買唔買居屋

買得起新樓（用二按），居屋，600萬以下舊樓算唔算夠錢

我預計自己8xk封封地頂 都諗緊進修

好似好多人去到3十幾歲都塞左係8xk度
但又唔想做要ot既工

Thx for share

冇樓富條毛

問連尼住咪知

咪係 成個富戶policy都on79

佢應該搵勁多

冇興趣 剩係鍾意日本 去到唔想去

巴打做邊行？

想進修搏一搏轉行 睇下有冇機做到月球人
做唔到就安份守己 40歲前都係逗得8-9萬一個月

非醫療
普通打工仔

下屬都冇個

樓主住邊條邨？

月球人唔係月入百萬咩

有邊行出產月球人又可以中途加入

舊式公屋 唔講太多

係呀

28歲再讀過仲算唔算中途加入